港交所第一次不合作運動

港交所良心

反了

邊位手足咁勁